有冇人去過working holiday 可以分享下

我對working holiday 有啲興趣
有人話去working holiday 可以識到好多唔同國家嘅人
又有人話唔會去做廉價勞工

me
唯一唔同嘅係 我唔係為咗去WH而去WH
而係我本身有工想喺嗰邊返，申請TIER 5 方便好多

最緊要有人係當地就唔會面對到咁多問題